ADMIN 你賣廣告唔緊要，做乜咁多人都賣廣告洗皮？

ｒｅｐｏｒｔ左又唔ＢＡＭ